[立會倒旗]警方證實拘捕鄭松泰

警方證實就立法會倒插國旗區旗案拘捕鄭松泰
11.04.2017 23:14

熱血公民立法會議員鄭松泰，去年十月在立法會會議廳內「倒插國旗區旗」，遭警方起訴侮辱國旗及區旗罪。警方表示，徵詢法律意見後，今日拘捕一名三十三歲男子，正被扣查。鄭松泰晚上在社交網站表示，他在長沙灣被警員邀請前往中區警署進行拘捕手續。

去年十月十九日的立法會會議，原訂安排劉小麗、梁頌恆與游蕙禎宣誓，但建制派杯葛會議離場，在點算法定人數期間，鄭松泰將建制派議員插在桌上的區旗和國旗倒插。

屌 咁你啲反佔中點計
選擇性擇法到咁

熱狗係咪全黨入赤柱都唔政治庇護?

陳云根笑鳩佢地呀！

說好了的政治庇護呢?